如果大豆侵肯俾在港美國人（連登仔）投票 應該早就臝咗了

淨係計時事台都至少有20張選舉人票

大豆侵

270張囉好冇

點夠你主人d顺丰票多

鳩嗡唔使負責，這就是民主

精神美國人

Cctoy全民白人